有個傻鳩話Brent 期油冇可能負數，想害人？？？

Topic:
入黎話你知紐約原油(WTI)及布蘭特原油既分別，同埋點解布蘭特期油唔會跌到負價

理論：
為何布蘭特期油不會跌到負價？
紐約期油在早前跌至負數的原因是其合約只接受實物交割，若買家無法履行交割責任，只能以更低的價錢或倒貼其他買家接手其合約。而布蘭特期油則同時接受實物及現金結算，買家在期貨合約到期時可直接以現金結算，故其價錢在理論上不會跌至負數。

佢IG:

———————
最簡單咪全世界庫存都滿晒
運輸同埋存倉嘅成本貴過石油本身
咪會搞到石油實物交割嘅價值變咗負數
Eg -$50

你以為現金交割就冇事？
會唔會太天真？
油商會不斷沽期油黎對沖
大家都一齊掛淡倉沽落去
冇人會夠接膽接好倉
然後，講下持好倉者，
當佢$2 買左，本身諗住撈底
見唔對路，心諗：「喂，啲油價奶晒嘢喎，好撚驚呀... 」
心理壓力太大，淆左底
但完全冇人Set $0 掛好倉
只有人掛左 $-0.5 掛好倉
咁佢咪唯有用$-0.5 呢口價黎平倉
然後咪會出現第一口既負油價
D人見到：「哇屌，原來Brent 期油都可以負數㗎？？？」
繼而再有恐慌性拋售，現金交割都可以預到去-$55

機會細姐，唔代表冇可能
樓主真係唔好害人啦
自己IQ唔夠
想像唔到
就話冇可能發生
Goodest Logic

利申：炒開期貨

1

2

3

咁多bot

認同
上次WTI 跌負數之前啲人都係話「在理論上不會跌至負數」結果...

機會細都係有機會。
以為刀仔鋸大樹點知係刀仔輸身家。

真呀
只能說機會細
但唔可以講冇可能
會忽視左當中嚴重既風險
隨時輸身家

講到明理論上，緊係同實際上未必一致啦

BBB 又打救我地

不概係我大佬
BBB

油價 $20 。。。 我已經忍唔住了 。。。。

喂... 兄弟
你有少少離題

BBB

上個月, 美國個財經佬話會負數, 成個連登笑九佢.
依家日日有苦主POST

原來係你

Push

係咪賭油會跌落0.5一桶嘅Trader?

完全冇人set0蚊既機會機本上真係好低

其實個條友賭遠期

莊家要做炒到負100都得

英雄所見一鳩樣